有無手足見到張可森就好想顏射佢？

塊面好大，應該容納到好多精？

射左

識射一定射喺副眼鏡

做乜撚野

排隊啦

無人排隊？

睇錯張可頤DLLM